覺唔覺熊仔頭搞笑程度已經超越左星爺？

條條片都好笑到仆街
記得睇佢整蠱個條片
笑到仆街 南哥出場勁好笑
邪靈病通 走

Wooo~小蟹柳 扮哂蟹

依句超有急才😂😂 笑到我 笑左幾日 一諗起都笑 下雨天都自己笑

屌你咪做假膠捧高人引人踩佢啦

係佢改星爺d經典橋段lo...

但佢改得好笑d呀

覺唔覺得你on9嘅程度已經超越左on9仔

On9 星爺老幾呀
搵星爺同熊仔頭比

唔覺

做乜姐你